喂係咪聽日一齊中銀ATM攞錢擺去HSBC

係不如預埋我
想識D升lv用HSBC既才俊

如果本身已經冇錢喺BOC
入過去先再撳有冇用？

轉數快咪得

一早cut左

用其他銀行卡都得
cash out

6月中已取消

我冇boc acc, 但會射錢入bea 同scb, 係boc 機拎錢 覺得中銀銀紙好靚，我好鐘意

用中銀卡响其它銀行嘅銀通機攞錢，中銀要俾返手續費人哋，千祈唔好加大中銀嘅成本

一早拎晒
拎現金先有用

留返幾毫子呀咁多位
Cut左acc佢地做少左野架

梗係有用,如果中銀條隊咁長
班C9一定驚